刑事同事落到嚟，係唔見有任何人揸攻擊性武器，呢樣嘢我好明確話俾你聽

請教一下想去買老婆餅我唔帶水唔帶遮，帶身份證同呢舊野出街係咪無事？

差佬最叻砌生豬肉同講興趣拉人

學術問題，選擇性執法其實有無得告？定只係道德框架？